仲話賣走史杜歷治

不了

留住都有D作為

打翻起，又入國家隊，跟著又傷，無限loop